蘇亞雷斯轉會準確分析

1. 疤係傷心地，所以一定會搵死對頭/重要賽事贏過疤既
2. 尋求新挑戰，得返法意德甲
3. 要有可信賴既前隊友比意見，只有比真歷符合1,2條件(蛆+羅馬)
4. 波斯人實簡返迪清高
5. 蛆無位比佢踢
結論，好大機會去羅馬

收爹啦柒頭，日撚日羅馬羅馬

收...馬

樓主好波！波台就係需要一啲講下呢種冷門球隊嘅會員

其實樓主又講得幾有道理！
但羅馬又買老將好咩

你句收...馬

去馬體會？

Ching你盲？ 有無睇(2)

阿狗黎多次40m+1

班友痴線

返利物浦

乜撚野比真歷

好撚煩羅馬羅馬做乜鳩

死p牌仔躝返出波台啦 關你撚事 有叫你睇？

佢幫你屌柒啲人喎

講真蘇亞雷斯同高文搞到咁薑 都冇咩機會去蛆啦
(高文踢拜仁之前有踢過一季蛆記)

祖都好老，仲黎

好明顯屌我

但羅馬比唔比得起so9份糧

咁我柒左

羅馬全港球迷有冇100個？

清閱讀理解拎咩

4000個保守估計

我估有唔少90年代睇波老野已經冇睇佢地好耐